不如將連登改名做神燈

點睇連登仔一講買油就大跌
一講牛牛, 個市就跌足兩日
你地放過我呢d散戶啦
唔好再燈死個市

不如你改名叫：亲，這人是傻9

多得呢條友唔少啦